聖誕送卡行動

上年收過巴絲送嘅聖誕卡，覺得好溫暖
今年決定自己整返個，同各位巴絲歡渡佳節！

聖誕卡大嘅有30幾張，反應好會追加！

大概聖誕前就會收到！希望唔好冇人理我啦！

想收到嘅巴絲填Form（海外巴絲要留意截郵日期！）

二○一七年聖誕空郵截郵日期

填咗

收到你張卡啦我